打Teammatch, 就算柒果個只係你teammate, 你同成隊都一齊柒

pish